官方：利物浦和車路士將於8月29日進行社區盾杯比賽

英足總官方確定了今年的社區盾杯比賽將於當地時間8月29日在溫布萊球場進行。

和阿仙奴

車路士贏硬啦

有毁猁安，巴剋猁，艾斯劈猁古達，劈猁錫，咬猁沙巴拿加 點輸

足總杯亞軍都有得踢社區盾？

死燈狗

真心想阿仙奴贏
10年阿迪達fans

無論邊隊贏都好,都應該由阿仙奴領獎

今晚屌猁

愛華頓年代開始撐？

利記撚係亞軍

抖一個月又開league 球迷依然未有得入場

預言阿仙奴會輸

呢場之後

牙賓早幾日開post燈定先

really?

又燈到

未完場